it部有班男孩子..

頹頹毒毒無女友
口口窒窒無社交

靚靚仔仔有女拖
口甜舌蜜多社交

就唔會做IT
做左就淪落到咁